George Floyd 算唔算騎劫咗佛洛伊德個名？

全部人掛住講George Floyd(佛洛伊德) 已經冇人記得Sigmund Freud(佛洛伊德)

55

pink floyd

唔怪之得呢個名硬係唔知幾時聽過咁啦

Who is pink?

樓主肛門期

All in all you're just another brick in the wall

我講嗰個佛洛伊德就係嗰個佛洛伊德
鬼記得係George Floyd定Sigmund Floyd

偉人佛諾伊德
黑鬼佛諾伊德

粉紅佛諾伊德

black floyd

好多人架喎

係死黑鬼

平克佛洛伊德

珍
菲比斯都俾巴菲特騎劫咗個名

Carl Jung>>>Freud

不服來辯